40歲以下選民得百四萬， 40歲以上有304萬

40歲以下選民得百四萬， 40歲以上有304萬

【逾 40 萬新登記選民 41 至 50 歲人數增幅最大】

報道全文：

選舉事務署今日公布臨時選民登記冊，新登記地方選區選民達 40 萬人，但各年齡群組新增選民比例平均，以 41-50 歲群組選民增幅最多，升超過一成。

今年度新登記地方選區選民達 40 萬人，選民升至 445 萬人，扣除因去世或有經查訊程序等原因而被載入取消登記名單的選民後，地方選區選民比去年淨增加約 32.2 萬人…

其實最好應該要擺埋香港人口比例
每個年齡層個base有幾多人

最離譜係61-70呢d退休人士
上年到宜家加左8%

非常正常，因為選民資格唔係天生要自己申請，所以年青人係要學識政治對自己既重要再入埋個 Game 到玩。

當然會唔會太遲呢？我唔知道。

重有年齡同投票取向係正常模式應該係越大越催保守同福利。但係香港並無真正民選政府特別係今年所以問題顯現晒。

所以今年共產黨點解要死撐打擊 35+ 因為呢個平衡一破，佢要用好大利益甚至恐嚇去控制立會。再退一步就只可以將呢塊遮醜布拎走正式掰面。

我見好多話 35+ 既風向好撚搞笑，有 D 話你睇家下點再講共產黨係你 35+ 都唔會有得話事。

最大問題家下就係無 35+ 佢可以控制議會。咁即係 35 唔 35 都無改變咁你打壓嚟做咩？

共產黨每一步都係自殘緊，圍攻兩大人權法，推動國安廢港法。共產黨呢隻怪獸既 Bug 就係唔識用腦只識暴力打壓。

20-30係做乜撚嘢，點解少得咁交關

大佬
40以下得 22年人口仲要出生率低
40以上講緊 40-100歲嘅人呀梗係多啦

香港生育率太低

0-19 15.4%
20-39 27.4%
40+ 57.2%

咪差唔多囉

其實每年都死幾萬件70+架

蝗蟲住滿7年之後登記做選民, gg了